講真貿易戰叫戰咩

侵完全係屌打

往死裡打

A0戰

A09

質貿易虐畜